其實香港有無好似台灣果個館長依類人

香港地既人既性格有無可能出到依類人

香港有胡師父

叫佢收收皮先

性格差好遠下

香港有大亨

館長真心好 勁積極推動運動 同埋 電競
又搞比賽 贏左有獎金 唔單止係大型
只要你推到某個重量 就可以得到 真係勁大鼓勵性
但香港 某人話運動唔能夠有效推動經濟發展 無經濟效益 唉
館長真係出錢又出力 以前youtube教好多健身片
都係免費 相比起而家出面 屌佢老母 健身片都要買黎睇？仲要係流

館長

大是大非果陣睇佢d屌鬼片真係好激動人心
佢真係好正義

最估唔到館長又食雞又睇動畫先抵死

佢搵到錢之餘係會體裇社會不公平現象。

香港上左岸班離地人仕就淨識揸壓窮人。

點解我覺得佢做緊公關野
台灣d gym多選擇到核爆
佢拍咁多片，都係為左拉客
目標客戶好似係d肥宅

但佢夠膽講人話丫嘛，記得佢話自己如果遲幾年出世宜家可能每月搵得22K咋。

唔好傻啦，twitch d肥宅就好似連登d小學雞咁
講野多多洗錢少少
將個市場放落佢地度執硬粒
我覺得佢為興趣多，佢自己都話每晚開直播同觀眾互屌其實幾過癮

邊個叫大j

咁把炮既咩
咩偉人級人物

但台灣健身群真係冇話佢間gym特別好，仲成日笑鳩佢推膊變推胸 又笑佢d教練出去玩比賽，冇膊冇手

係ptt、新手群就成日討論佢間gym

槍打出頭鳥
依期佢咁出位，惡意攻擊依d上個youtube都睇到唔想睇
佢係台灣健身方面係唔係最好我唔知，但佢做人處事真係好

夜啦,快啲去訓,唔係冇得高

笑波子

你果個乜野群黎
親身去過台灣既gym就知道成吉思汗幾屈機

就算拉又點？人地有實力 唔係亂教
更何況人地個場又咁大 唔係好似其他咁 細細間仲要同人爭